Documento gerado sob autenticação Nº ADV.153.017.9E5, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4921                  de  10/07/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°46434,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997,a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, DANIELA MENDES CIDADE (Siape: 3290172 ),  para
substituir   INES MARTINA LERSCH (Siape: 3350061 ), Coordenador da Comissão de Extensão da Faculdade de
Arquitetura,  em seu afastamento do país, no período de 13/07/2018 a 20/07/2018.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
